ph: Thomas Marzusch
Md: Sara Bassano, Beni Kumeth ph: Erik Johansson ph: [id3907741|Иван Озеров] ph: Heiko Gerlicher Конец рабочей недели Деревня Чин в Мьянме

Ph: Hugo Santarem
Color and retouch: Ricardo Moreira

Приятного просмотра☺️ ph: [id32290882|Марта Сырко] С днём космонавтики!

ph: Nasa Hubble Telescope
#35mmrp Атлантик Роуд - самая красивая дорога мира 
(Норвегия) Собрали для вас невероятные видео ролики с буйством красок и фантазии.

Приятного просмотра☺! NYC Dance Project 
ph: Ken Browar and Deborah Ory Плакат им, а этот текст - Тебе. 
Перевоспитывать бесполезно, ждать, что мусор уберут те_кому_за_это_платят — тоже. 
 
Вся надежда на нас с тобой, Друг. 
Будем делать то, что по силам. 
 
Давай-ка положим в рюкзак для пикников несколько лишних пакетов, чтобы прихватить с отдыха не только свой мусор. И расскажем об этом маленьком флешмобе остальным друзьям. 
 
Жми репост и готовь мешки =) Лучше прямо сейчас, чтоб точно не забыть. 
 
P.S. Спасибо никто не скажет, факт. 
Но чувствовать благодарность и уважение по отношению к самому себе — тоже неплохо. 10 научно-популярных фильмов, которые помогут понять наш мир!

Приятного просмотра! ph: [id29107238|Татьяна Миронова] Получено первое изображение черной дыры! ph: Julia Nimke ph: Rosie Hardy Жесть как она есть 10 фильмов-головоломок, от которых вскипают мозги

Делитесь впечатлениями (без спойлеров)☺ ph: Benjamin Everett Подборка фотоальбомов!

Приятного просмотра☺ 5 крутых видео уроков, с помощью которых вы значительно улучшите техники ретуши портретов. ph: Daniel Rueda + Anna Devís Ничего необычного - просто Нептун прыгает в ледяные волны.

(via Allen Finau) 50 впечатляющих работ финалистов конкурса пейзажной фотографии "International landscape photographer of the year" 2016-2018.

Смотрите продолжение в статье🖤 ph: Per Kasch 10 детективных триллеров на любой вкус!

Приятного просмотра☺! Grace Bol in 'Shape of You' by Jason Kibbler 
#35mmrpa ph: [id7902711|Валерия Тихонова]
Instagram.com/valeriya_nka ph: [id20202795|Дмитрий Агеев] ph: Noell Oszvald
#35mmrp ph: Will Auyeung 10 отличных уроков, с помощью которых вы научитесь создавать невероятные коллажи!

Присылайте в комментарии ваши результаты! ph: Nikbarte
#35mmrp ph: Hello Emilie ph: [id408798389|Николай Степаненко]
md: [id30199663|Ольга Потапова]
 #35mmrp  Ph [id46079811|Анна Тукачева]
#35mmrp ph: Florent Courty
#35mmrp ph: Clarissa Bonet ph: Michael Schlegel
#35mmrp ph: Petra Leary Серия фотографий передовых Кузбасских смм-специалистов, блоггеров, контент-мэйкеров, коучеров и копирайтеров. А так же барменов, персональных шопперов, NL миллионеров и прочих очень важных профессий.
⠀
Все довольны. Работа не пыльная. Зарплаты приличные. График свободный. Воркспейсы в лучших лофтах Новокузнецка и Прокопьевска. 
⠀
⠀
Ладно. Я пошутил. Каждая профессия важна. 

Но если раньше все стремились быть успешными, работать в офисе, есть печеньки, пить кофе, отрываться на клиентах, отпуск 2 раза в год, интриги, чувство собственной важности, то в последние годы все, как по свистку, захотели быть «креативными» — это то же самое, что и успешными, только теперь за попытки самовыражения не увольняют, а платят деньги. Да еще разрешают напиваться и опаздывать на работу. Так успешные и креативные стали героями серых будней. Им хотят подражать, про них снимают фильмы и сериалы, пишут книги, а самые энергичные даже устраивают семинары о том, как стать такими же, как они, за 10 дней.
⠀
Но почему-то никто не хочет быть просто полезным. В обычном человеческом смысле этого слова. Без драмы, надрыва и пафоса самопожертвования приносить пользу людям — неважно, в каких масштабах.
⠀
В конце концов, мир держится на тех, кто просто делает свою работу и не ноет. Каждый день при любой погоде они встают ни свет ни заря и добывают уголь, чтобы мы, такие успешные, могли возвращаться в свои тёплые дома и смотреть ютубик поглаживая любимую кошку.
⠀
Эти люди делают действительно много, но о них никто не знает. Про них почти не снимают фильмы, не пишут статьи «10 секретов успешного горняка». Бойцы невидимого фронта, скромняги, трудяги, пространным разговорам они, скорее, предпочтут внезапный выход на смену или работу сверх нормы. Потому что кто, если не они.
⠀
Это не значит, что мы сейчас должны бросить все, чем занимались, и пойти добывать уголь. Каждый может быть полезен на своем месте, если отбросит все лишнее и оставит только то, что пригодится ему и окружающим. Оставит пустую болтовню и выпендрёж.
⠀
Профессия шахтер всегда была престижной. И по сей день занимает верхние строчки среди полезных профессий. Огромное вам спасибо, друзья! Я рад, что имею возможность показать людям хотя бы частичку вашего мира. [id236180218|Андрей Павлов] родился в Москве, живёт в Санкт-Петербурге, закончил Арктический факультет имени адмирала С.О. Макарова. Ездил в экспедиции в Арктику и Антарктику, где впервые занялся фотографией, запечатлевая суровую красоту природы этих мест. 

Однажды, получив серьёзную травму, Андрей заболел и оказался парализованным. Позвоночник отказал, а в пределах досягаемости был квадратный метр травы дачного участка со всеми его обитателями – так Андрей открыл для себя мир макрофотографии. Спустя несколько лет, благодаря силе воли и любви к жизни, Андрей сумел встать на ноги. 
 
Читайте продолжение в интервью, которое Андрей дал специально для нашей группы🐜🐜🐜 ph: Victoria Siemer
#35mmrp ph: [id30199663|Ольга Потапова]
#35mmrp ph: [id7902711|Валерия Тихонова]
Instagram.com/valeriya_nka ph: [id1911504|Yura Borschev]
#35mmrp ph: Andrea Koporova ph: Michael Schulz
#35mmrp ph: Vassilis Tangoulis
#35mmrp ph: Tony Andreas Rudolph
#35mmrp ph: Stanisław Horodecki
#35mmrp (via FatCatArt)
#35mmrp мы не успели придумать шутки на 1 апреля.
HELP! ph: [id58811303|Даша Матросова]
#35mmrp Берегите самое дорогое via Ard Gelinck
#35mmrp ph: Nirav Patel
#35mmrp ph: Jonna Jinton
#35mmrp ph: Simone Bramante
#35mmrp [id134822463|ph: Фанис Низамов]
#35mmrp ph: Lichon
#35mmrp Идеальное попадание
(via earthmoonsun) ph: Gella Val
#35mmrp ph: Paolo Barretta 
#35mmrp Где-то в параллельной вселенной Мы считаем это сюрреализмом, но автор работы - Pablo Rochat анонсирует ближайшее будущее. ph: [id30199663|Ольга Потапова] и [id408798389|Николай Степаненко]
https://instagram.com/kolioli_photo
Карачаево-Черкессия
#35mmrp ph: [id14275830|Сергей Королёв]
 #35mmrp ph: [id1814194|Александр Яковлев]
#35mmrp Сравнение когтей хищников. ph: Nuno Serrão
#35mmrp ph: Holger Nitschke
#35mmrp ph: [club151136233|красиво снимаешь] 
#35mmrp ph: Arnaud Moro
#35mmrp ph: Lubo Sergeev

Хайдукс - борцы за свободу Балканских островов...

Хайдук - тип крестьянской нерегулярной пехоты, встречающийся в Центральной и Юго-Восточной Европе с начала 17 до середины 19 веков. Они имеют репутацию от бандитов до борцов за свободу в зависимости от времени, места и их врагов.

В балканской фольклорной традиции хайдук (hajduci или haiduci во множественном числе) - романтическая фигура героя, которая ворует и ведет своих бойцов в битву против властей Османской империи. Они в некоторой степени сопоставимы с английской легендой о Робине Гуде и его веселых людях, которые крали у богатых и дарили бедным, игнорируя при этом несправедливые законы и власть. ph: Aurélien Buttin
Vancouver ph: Thomas Marzusc
#35mmrp На рентгеновском снимке мужчина весом 317 кг. ph:Kremer Johnson & Jeff Whitlock
This is not Magritte
#35mmrp Это музыкальное видео "WoodSwimmer" основано на концепции, которую автор разработал во время создания нового жанра стоп-моушен анимации, в которой дерево - первостепенный элемент. 

Последовательности представляют собой поперечные фото-сканы кусков лиственных пород, капа и веток. Это простая техника, но она крайне утомительна. ph: [id45515751|Эдуард Белов]
#35mmrp Используя несколько линз и сложное редактирование, автору удалось непрерывно увеличить масштаб, чтобы добиться такого результата.

Приятного просмотра. ph: Frank A. Rinehart

Коренные американцы. Фотографии 1898-1899 годов.

Фрэнк А. Райнхарт, коммерческий фотограф в Омахе, штат Небраска, получил задание сфотографировать Индейский конгресс 1898 года, являющийся частью международной выставки в Транс-Миссисипи.

 Более пятисот коренных американцев из тридцати пяти племен приняли участие в конференции, предоставив талантливому фотографу возможность создать потрясающий визуальный документ о жизни и культуре коренных американцев на заре 20-го века. 

#35mmrp ph: Ian Gaston
#35mmrp ph: Khalid Mohtaseb
#35mmrp ph: Xenia Lau
#35mmrp ph: Weronika Izdebska
#35mmrp ph: [id147073213|Эва Милконская]
#35mmrp ph: Michael Wolf 
Tokyo Compression (2009)
Час пик в токийском метро
#35mmrp ph: Felix Wesch
#35mmrp ph: [id112878764|Николай Щеголев] 
#35mmrp Удачное селфи! Друзья, пятница - это отличное время, чтобы посчитать количество объективов, которые у вас есть или которые вы используете в работе!

ph: Roie Galitz ph: [id200807|Eggor Ckreelov]
md: [id363114|Марьяна Сёмкина] 
#35mmrp ph: Rory McMahon
#35mmrp ph: Steve McCurry
#35mmrp ph: [id56309696|Александр Ра]
#35mmrp Обработаю фотки позже. 